點解已經冇人十點鳩叫？

點解十點已經冇曬人鳩叫？
冇人應又冇人叫
行動post推唔郁 失敗風向又咁多
唔好睇少十點鳩叫 振奮到好多士氣
好多人怕怕醜醜都係鳩叫多啲發夢嗌口號都大聲啲
可唔可以一齊叫返

光復香港
時代革命
10月20 尖沙咀見

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

自推個

無成效
留返啲力出去抗爭好過啦

散左一次真係好難多番人

所以咪上嚟再呼喚下

凡事少少幫助一定有

Pish

推

我都想回歸9叫 但人去樓空一下改9點就搞散左一個最強打氣活動

其實十點鳩叫係好有用
起碼冇人覺得呢場運動衰落
散播極失敗風向都冇咁多on9信

行動升級 唔代表舊有既野唔洗做
文宣繼續貼 繼續air drop 十點繼續叫

Set定鬧鐘聽日10點 希望唔洗一個人又冇人入黎幫你推好慘

自推
希望巴打冇人應都一齊鳩叫 保持初心
唔想再食飯聽到廢老話後生做乜都三分鐘熱度

Push 改九點真係戇鳩鳩

我都想知

十點一齊再叫返啦

大家唔好怕醜
十點一齊叫返 唔好忘記初心

因為有班仆街話要轉9點呀嘛
之後有一班大愛撚又話支持轉早D
一招就KO晒我地

唔緊要 今晚再叫返

尖沙咀見呀
今晚返到屋企記得鳩叫

十點鳩叫

叫個下出得你幾多力